今年嘅聖誕小天使已經誕生咗

Q喔..煎炸Q喔..

罵炸喔

ㅅㅂㅠㅠㅠㅠ

推

三番四次反降清都對我不離不棄係有小感動..

係咩..女人邊有手足重要

ok..